Days Gone 白金最終評價: 7.5分

白己金, 個人會比7.5分左右
暴走潮好玩, 畫面, 音效, 配音都好好, 故事唔錯, 電單車手感好
暴走潮需要用場景, 道具, 走位去打上百隻至幾百隻既屍, 好刺激
當然係遊戲中後期先會玩到, 初期唔夠裝備跟本無得打
主線流程起碼40粒鐘, 好襟玩, 係就有D內容重複
但果種重複內容中夾集好多故事同cutscenes,
同埋個開放世界遠遠未有ubi果種滿圖問號, 高度作業感既問題
系統樣樣有D, 雖然手感一般, 新意唔多, 有d bugs同技術上既問題
但patch得都幾快, 而且唔算嚴重隨fallout 76, anthem果種

雖然唔算8分以上佳作, 但遠遠無媒體講到咁差
特別係ign同gamespot講到得6.5分, 5分

今次ign同gamespot兩個reviewers都好似係女權撚黎
gamespot果個仲要係網上知名"too much water"review果條女

劇情如何？

劇情唔錯, d角色幾好, 少有open world驚擺咁多心思去劇情到
雖然談唔上last of us咁神

傻仔先信IGN gamespot

唔怕

等陣個柒頭 萬事屋銀醬
幫隻Game自慰

呢個真,呢點可以話係隻game最值得欣賞既地方
其他地方最多叫唔係特別好玩,但根本唔差,同埋幾欣賞佢係呢個年代都冇塞一堆垃圾去塞滿地圖

好多無玩過既都信
幾無知先仲會信主流呢堆
咩angryjoe, acg, before u buy, easy allies果d反而可信好多

淨講故事, cutscenes量已經勁多
一般開放世界驚, 純主線有10粒鐘已經偷笑

好心你啦都唔明點解硬係有你呢d傻仔存在
人地出黎討論件事,就冇啦啦咩point都冇沖出黎人身攻擊
連登真係好撚多小學雞

你個底好撚正氣?定中意係連登扮膠仔開post?

睇過下 唔通我買起人負評你個post on99

我想問下我開po關我個底咩事
同埋一個ac有開唔同類既po又有咩問題?
仲要我開自己個底睇,睇唔出個正負皮數差距好大wo
真係你唔講我都唔會咁樣對比,乜你好care正負皮架咩

好心啦,人地開po討論一樣野,你就走入去禁人個名,之後係個po冇啦間人身攻擊
真係唔知你呢d人係做乜鳩

都話你on9
覆你少少就係咁打咁多野
Days Gone蟲

討論區唔可以打得多字
話隻game冇可能值咁低分=蟲
on9唔好上連登啦,拉低哂d質素

討論區唔可以話你on9?
停啦柒頭 唔傾咪好唔撚引用囉

你做乜鳩
自己走入人地個po冇啦間人身攻擊
再入另一個po響人全朵宣洩怨氣
再叫人停
有病睇醫生啦大佬

哦

Days Gone蟲

條hater係做緊乜鳩

最尾直頭熄埋個引用通知回句哦
精神病人放監咁款

我入黎係想睇多少少玩家評論
點知有花生食

扑左隻小學雞去算啦

個HATER係咪正價訂左之後見週街$360
買貴左懷恨在心呀

隻驚如果可以加埋d 自己起營地 收人 換下衫 剪下頭髮 就好